新手買車 Cam

有冇好介紹？

冇
利申：用緊上手hp cam

4k 車 cam
Google plz
唔賣廣告

Thinkware U1000加埋bab100, 512G卡
錄足你3日3夜都唔會燒乾你舊車電

嘿嘿嘿

原來已經有4k

4K 好貴

可以參考下

用過 iroad v9 唔再建議人用
個cam 曬得兩曬就打柴 (我泊室外)

後cam成日曬完一陣
再著車就out focus
要行返三四個字先正常

利伸唔係iroad

有時見車友其他牌子都正正常常，明明大家都差唔多價錢

用緊philips

thinkware 晒左4年無問題

Thinkware f800 pro係咪性價比最高？
可以喺邊度買到？

我部舊野仲係F750，無壞無睇新型號咩功能了
我amazon 買，平幾百，不過自己承擔風險

不了，都唔跟點火器線，都痴撚線

求其買 papago 算啦，利申下隻會咁做

我套U1000連電果set齊晒wo

又方便易用，新車落地半年咁耐咩事都無

放假唔出去泊車場，最長仲錄到三日

當然拉線拉得靚

梗係搵個熟手師傅搞啦

可唔可以話我知你邊到安裝

依家好多facebook賣緊廣告

你同佢講要咩cam同駛唔駛外置電，你果部咩車

佢報番價俾你

啱就約過黎裝

名唔開啦費時俾人話打手

跟本就乜都齊，自己唔駛煩

其實自己裝難唔難搞？
感覺佢都係拆天花走線，要博佢手工高，係自己唔識搞長火

老老實實

唔曉拉電既

我真係覺得你俾多幾舊人地整好過

一個唔覺意

漏電既話，車你都燒埋

識玩緊係u1000 加埋同廠既radar再加粒外置電

好貴